### Тестовое задание (Разработчик Java) ###
Необходимо написать код для получения и агрегации данных из нескольких сервисов.
Получение списка доступных видеокамер:
​http://www.mocky.io/v2/5c51b9dd3400003252129fb5

Ответ состоит из массива объектов, содержащих поля:

* id​ - число, идентификатор камеры
* sourceDataUrl​ - строка, ссылка для получения данных источника.
* tokenDataUrl​ - строка, ссылка для получения токенов безопасности по камере.

Формат данных в ответе на запрос на URL из поля ​sourceDataUrl​:
* urlType​ - строка, тип ссылки на видеопоток. Возможные значения: ​"LIVE",
  "ARCHIVE"
* videoUrl​ - строка, ссылка на видеопоток

Формат данных в ответе на запрос на URL из поля ​tokenDataUrl​:
* value​ - строка, токен безопасности
* ttl​ - число, время жизни токена

Необходимо сагрегировать данные по каждой камере. Ожидаемый результат:
```
[
    {
        "id": 1,
        "urlType": "LIVE",
        "videoUrl": "rtsp://127.0.0.1/1",
        "value": "fa4b588e-249b-11e9-ab14-d663bd873d93",
        "ttl": 120
    },
    {
        "id": 3,
        "urlType": "ARCHIVE",
        "videoUrl": "rtsp://127.0.0.1/3",
        "value": "fa4b5d52-249b-11e9-ab14-d663bd873d93",
        "ttl": 120
    },
    {
        "id": 20,
        "urlType": "LIVE",
        "videoUrl": "rtsp://127.0.0.1/20",
        "value": "fa4b5f64-249b-11e9-ab14-d663bd873d93",
        "ttl": 180
    },
    {
        "id": 2,
        "urlType": "ARCHIVE",
        "videoUrl": "rtsp://127.0.0.1/2",
        "value": "fa4b5b22-249b-11e9-ab14-d663bd873d93",
        "ttl": 60
    }
]
```
При написании кода надо учитывать потенциально большие объемы данных, то есть сбор
и агрегация должны выполняться в несколько потоков и как можно меньше блокироваться
(на операциях I/O или ожидании данных другого запроса)
Решение должно быть опубликовано на гитхабе и подкреплено юнит-тестами.